元朗一定係主線任務 唔好再講咩民眾鬥民眾 點點點

依家個個和理非都想變勇武打柒班人 唔係仲要谷住呀
唔搞掂班人 元朗啲人仲點打之後主線任務
同埋佢地都唔係民眾啦 遲早都一定會出黎搞你地

搞唔掂佢地
分分鐘佢地就可以出黎做埋黑警個份去各區遊行搞鳩埋其他市民

又黎咩共產黨最想點點點
同幾年前咩唔好激嬲中共有咩分別

推

依家唔係食十幾拳贏掌聲既時候

推
好同意樓主
有把柄就要捉

yes 唔重創佢地
新界人以後點出來

條村啲npc比人打到仆街 新手村都出唔到 點做主線呀大哥

講得岩

唔打元朗 嚟緊會再嚴重 一定要打見白衫就打

班元朗鄉黑根本係政府認可既第三勢力，

仲講民眾對民眾根本on9

明明依樣係燃眉之急，講緊屯元天手足每一日出街都面對生命威脅，命都隨時冇。
再唔解決，死撚晒仲邊有人去對準政權劍指中聯辦？

唔係民眾鬥民眾

係義士鬥邪惡政權

Now Live 緊

1.有人打電話上now
話尋晚接一個由英國回港的元朗原居民女仔
係元朗站俾白衣人打

個原居民女仔同一個鬼仔朋友都俾人打

講到喊

2. 另一元朗村民
話星期六已收到村長短訉
星期日唔好著黑衫，否則被人打

又係講到喊

兩個人都開聲閙何君堯

要搞就搞何君堯！

黑社會係民眾？

唔止白衫 仲有黑警 仲有何君堯

唔好單純地鬥人民 要拉埋個政府一齊鬥

隔黎見到咩智取 咩中共最想民眾對民眾
根本就on9

係 請和理非當睇唔到
唔好再打擊我地士氣
兄弟爬山 各有各做

無錯，元朗先係主線
你一日唔打完元朗呢個任務，第日打副本都唔知點退番村休息

黑社會可以打，咪陪佢玩吓民眾鬥民眾，之後再對焦

咁撚鐘意智取去智取威虎山啦戇鳩

唔撚搞正班土狗以後仲想大西北班朋友幫你手同一齊唱歌?

大把和理非都想勇武

上面一大堆係咁話民眾鬥民眾 睇到好灰

而家未反惡法
自身安全都有危險
輸緊10比0阿

班元朗黑幫絕對係政權嘅伸延
由689年代已經好清楚
肯定唔可以當係群眾去睇

今日文宣&連儂牆重點：
1）上環警察無預警下向群眾開槍
- 36槍
- 朝頭發射橡膠子彈（麻煩check下會否致命，幾多人中槍）
2）警黑合作
- 報警後>30分鐘到場，999被cut 線
- 沒有白衫被捕
- 警黑同行，政府旅遊車接載

目標係將予頭指向警察，拉攏淺藍唔好再相信警察？大家點睇？

「警黑合作無間 香港靠誰執法？ 」
「元朗鄉黑揸曬刀 上環黑警槍亂掃」

呢班撚屌由頭到尾都唔係民眾 只係破壞香港既人

警黑合作，警察濫權

啲鬼係撚咁講群眾鬥群眾
收皮啦係人都知政府同班黑社會有關係
根本冇人錯forcus
佢哋係咁想叫停件事

pish

好撚簡單，鬥撚死搞事果班，之後你就冇人搞搞震

我相信今次唔滅村都好難平息到民憤
我相信民憤會搞到佢哋個祠堂應該仲亂撚個立法會

36槍唔可以忽略

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

一定要

屌你老母 1000幾個人腦裝屎架? 仲智取?

民眾? 智取?

講得唔清楚
自身安全>反惡法

無錯，而家班鄉黑根本就係黑政權嘅一部份

要推 昨晚比人帶風向 真係有堆人覺得元郎係支線 唔好民眾鬥民眾

佢哋人少打殘一個得一個，邊個依家仲同你講靠警犬同法律，對住佢哋係唔洗講法律既，因為警犬係唔會捉人既，佢哋唔會上到庭，以後見到佢哋唔好諗咩打人會坐監咩，因為你唔動手警犬都會捉你，你動手可以消滅一個恐怖分子，自衛殺人就算班警犬捉佐，上到法庭都係無罪或輕判既

唔係人民鬥人民, 係警黑合作呀

主線呀